<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Svenska on Lindskold</title>
    <link>https://somiew.github.io/tags/svenska/</link>
    <description>Recent content in Svenska on Lindskold</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.0</generator>
    <language>en-gb</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://somiew.github.io/tags/svenska/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Rullade speleftertexter 2024</title>
      <link>https://somiew.github.io/posts/2025/rullade-speleftertexter-2024/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://somiew.github.io/posts/2025/rullade-speleftertexter-2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;2022 - 8 spel&lt;br&gt;
2023 - 5 spel&lt;br&gt;
2024 - BAM! 13 spel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Men innan jag går in på spelen ett och ett, så tänker jag att vi kopplar tillbaka till förra årets slutkläm, spelen jag hoppades ta mig igenom 2024. Dessa var:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Hogwarts Legacy (check)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Baldur’s Gate 3 (nope)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Death Stranding (also no)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avatar Frontiers of Pandora (nu-uh)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Super Mario Wonder (yes)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;2/5 ändå.
Death stranding och Avatar har jag väl lagt på is, på obestämt framtid. Men Baldur&amp;rsquo;s Gate 3 började jag om på, ihop med Jasmine, och vi har ändå tagit oss en bra bit in på tredje akten nu. Så det kommer få stå kvar för 2025.
Med det sagt, låt oss gå in lite kort på spelen jag faktiskt slutförde.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>117</title>
      <link>https://somiew.github.io/posts/2024/117/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://somiew.github.io/posts/2024/117/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I slutet av december fick jag upp lite randomly upp en challange på Youtube, prata med 100 personer inom spannet av en månad. Den var väl mer menad för folk som känner att de lever i sin egna bubbla framför en skärm, men vad vet jag, det kanske faktiskt skulle tvinga mig till att bli mer social.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Regler&lt;br&gt;
Det måste finnas dialog.&lt;br&gt;
Att säga hej till random personer på stan räknas, om de svarar. Men det kanske inte är det roligaste sättet klara det på.&lt;br&gt;
Att prata via telefon räknas, men inte text.&lt;br&gt;
I gruppsamtal räknas endast de man har 1-på-1 konversationer med.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rullade speleftertexter 2023</title>
      <link>https://somiew.github.io/posts/2024/rullade-speleftertexter-2023/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://somiew.github.io/posts/2024/rullade-speleftertexter-2023/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tillskillnad från 2022, då jag rullade eftertexter i hela åtta spel, blev det bara fem i år.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Diablo IV&lt;/em&gt; (2023)&lt;br&gt;
Spelade på release, fram till jag blev klar med det. Mer eller mindre. Någon kort paus på en vecka mitt i tror jag.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Storyteller&lt;/em&gt; (2023)&lt;br&gt;
Fanns via Netflix, jag och Jasmine körde igenom det samtidigt, på varsin telefon, en bana i taget och tävlade om vem som kom på lösningen först. Kul och mysigt.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jag sprang!</title>
      <link>https://somiew.github.io/posts/2023/jag-sprang/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://somiew.github.io/posts/2023/jag-sprang/</guid>
      <description>&lt;p&gt;För 3 veckor sedan fick jag en &amp;lsquo;&lt;em&gt;fix idé&lt;/em&gt;&amp;rsquo;, en &amp;lsquo;&lt;em&gt;dille&lt;/em&gt;&amp;rsquo; så att säga, en riktig &amp;lsquo;&lt;em&gt;käpphäst&lt;/em&gt;&amp;rsquo;. Ni vet, en &amp;lsquo;&lt;em&gt;mono-mani&lt;/em&gt;&amp;rsquo;. Vi var ute på stan när jag fick syn på en banderoll som gjorde reklam för &lt;a href=&#34;https://malmoloppet.se/&#34;&gt;Malmöloppet&lt;/a&gt;. Jag berättade för min partner att jag var lite sugen på att skriva upp mig, för att&amp;hellip; Varför inte? Jag har aldrig sprungit något stadslopp förr. Motfrågan jag fick var:&lt;br&gt;
- Hur långt får det max vara för att du ska LOVA att göra det?&lt;br&gt;
Dum som jag är tänkte jag att loppet självklart är 10 km, jag kan väl helt enkelt säga hälften? 5 km.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blue Tomato &amp; G-Shock</title>
      <link>https://somiew.github.io/posts/2023/blue-tomato-g-shock/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://somiew.github.io/posts/2023/blue-tomato-g-shock/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I vintras fastnade jag för en ny klädbutik. Blue Tomato. Jag gillar typ hela deras utbud. Kanske inte ALLT, och jag tror ju absolut inte att jag PASSAR i allt. Men mycket av det kan jag ändå uppskatta. En av dessa saker, som har etsat sig fast i min hjärna, är en klocka.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.blue-tomato.com/sv-SE/product/G+SHOCK-DW+5610DN+9ER+Klocka-632414/?varid=304384693&#34;&gt;G-SHOCK DW-5610DN-9ER&lt;/a&gt;, eller som butikspersonalen refererar till den, legoklockan. En klassisk digital G-Shock med en stor skillnad. Färgen. Istället för svart är den: röd, gul, grön, orange, lila och ljusblå. Med en digital display av svart på vitt. Man kan lätt förstå var namnet &amp;rsquo;legoklockan&amp;rsquo; har sitt ursprung, då det ser ut som om någon har byggt ihop den av färgglada bitar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
